有冇人數金額嗰陣 同我一樣 要 個十 百 千 萬 咁數？

Million Billion Trillion
百萬 千萬 億
有幾多個0都唔知

有啲人一睇就講得出係幾錢
例如 82.71B係 八百二十幾億

21,800,000係 二千幾萬

有啲人一睇就講得出個金額係幾多
我要逐個數先得
其實係咪有咩技巧？

有逗號都仲要數 睇見都想笑

數感問題

樓主快D去睇醫生, 可能係認知障礙

財經台隔離